真流水。中環見！

打飛機遲D先！

後悔冇做更多的而家俾埋機會你

完全自發

所謂流水就係要咁

唔好問有幾多人

問你出咗未

歷史係好玄妙嘅事

冇人會知下一刻發生咩事